點解外國既遊行集會唔洗申請？

點解外國既遊行集會唔洗申請？

話明喺外國，關你鳩事...

原來基本法係講到明香港人係有集會自由
係突然之間先加左一條要向警察申請不反對通知書
所以香港人自回歸以來都係冇集會自由

以前就算非法集會都唔會有警暴

好似唔知回歸後邊條撚頭加左條公安條例入去
搞到要申請不反....

公安條例

警察叔叔請問聽日可唔可以畀個位我反政府呀
真係批畀你嗰個都戇鳩 除非佢哋想搵沙包打

其實香港都係，申請不反對通知書原意只係知會啲狗

從來冇人同外國宣揚所謂集會自由，係要黑警批不反對通知書

有啲外國要 有啲外國唔使
分別係香港有冇LONO都拉人

大陸又有冇得申請